DIY 禮物

問巴打，如果女朋友整左手製皮革既袋比你。會唔會用？ (手工ok)

我用，幾時送俾我

整個俾我